一人一個Vtuber MEME !!!!

HoLoLive D MEME真係笑死我

好撚毒

影衰毒能

WHY呢?

V你老母

點解重唔接受新事物?

究竟咩人先會睇Vtuber呢啲毒嘢

咁正 點解唔睇 咁好笑 我當普通youtuber睇 只係多左咁樣

好撚搵錢架屌 個日見個fd睇
啲架仔成份糧推落去super chat

本身覺得啲朋友睇好毒
睇完之後冇資格話人哋

利申推團長

啱 好似中JOJO咁 一樣道理

你要明白我地e d無女既幸福 就係咁黎 男人就係咁簡單

抬起頭來，看看外面的太陽，你有多久沒有出門走走看新事物了呢？

你擁有自己的人生，不要再當他媽的孝子，不要再浪費時間看Vtuber。

你知道嗎？Vtuber不是你的女朋友，甚至不是你的朋友，她根本不愛你，但她確實需要你的斗內，因為這是她的工作。

Vtuber這份工作的本質是什麼，很簡單，就是虛擬線上酒店。

在傳統的酒店中，店家遇到有錢的盤子來消費，女孩會留下line或電話方式，偶爾傳訊息跟你聊聊讓你暈船，希望你下次再來玩，vtuber也是利用甜甜的聲音跟你聊天的方式，讓你滿面春風自慰產生有女友的錯覺，然後v會要你訂閱她們的頻道及推特，這樣她下次開台，你就可以再次見到她，然後斗內給她。

這時你可能會說，我並沒有花月費訂閱阿，也沒有sc斗內過，當個免費仔可以吧?
實際上則不然，當你點進影片，變成那個正在觀看的分母，然後讓那些有錢富二代的炫耀心態就會發作，他斗內不只是為了讓直播主念出名字自慰，還要讓你們窮酸宅感到自己的無能，久而久之窮酸宅們也會想要跟著斗內，造成一個不斗內就是廢物，你就是不愛vtuber的錯覺。

而這一切都是酒店詐騙的慣用手法，在你以為自己沒有付錢就是廢物時，你就已經掉進陷阱裡了。

即使你沒有真的付錢，你也會變成幫兇，害那些其實不是很有錢卻把自己的血汗錢都抖給vtuber。從此陷入經濟困難，跟上酒店上到暈船導致破產的人沒有兩樣，不勝唏噓。

拎舊錢改變下自己咪有囉

有時你要明白點解e家vtuber 咁 受歡迎 係因為係e個工作壓力 社會壓力 家庭壓力下既一班人 係e個疫情無得出街 當佢地對人生沒有意義時 係屋企好無聊 或者對疫情好驚好徬徨 Vtuber既歡笑聲 佢地對你既關心反而成為一個 救贖 。 我都一樣被Vtuber 救贖左我既心 令我重新振作

其實只要一個合適既 財務管理 我唔認為香港人會咁傻 將所有錢 都放曬落去Vtuber 嗰度 但都多謝你提提大家唔好咁做

Shark !!!!

理解唔到
早日得救

ak47 idol